冇理由自私喊！艾斯，明明已經唔記得，又要睇到！

明明已經唔記得，又睇到！屌，一齊喊（定係我太眼淺）

喊唔出
垃圾劇情

火影世界第一

好撚好打咩 死MK仔

艾斯

會屌艾斯既人，現實應該俾人指住個頭屌老母都唔敢出聲既死毒撚

真係哂鳩氣

雖然都有火影，但係我喊唔出！

你又好撚好打！

高下立見

係阿係阿

呢件 ON9仔 走去送頭有咩好喊

出黎行就預左要還

成套野到而加最撚on9就係呢個on9仔
又唔好笑，扮撚晒野咁

白胡子拼左條命救佢出黎轉個頭走俾人講兩句走去送死
4皇旗下唔知幾隊隊長唔識霸氣學人單挑大將
唔理人勸走去追帝奇
呢條on9仔根本為死而死垃圾

對呢個角色完全冇感覺

話哂都係海賊王個仔，俾下面啦

佢已經好撚慘，佢一開始就設定左佢係要死！

雖然我睇到佢返入去個下真係嬲到爆
唔好晒啲人力物力啊！

真係好on9
追到黑胡子啦，完全無策略咁一個打人地成個團
又唔查下黑暗果實個能力，俾人屌打到死

喊都係喊yy

感動 眼濕濕

關於艾斯既劇情太少 純粹為推動主線而存在
感動唔到人
死左之後先補返d回憶 太遲

得罪講句
如果係明哥 莫利亞 艾尼路呢d描寫夠深刻既反派角色死
都感人過艾斯死

呢個我都有喊！fk

佢條線的確係冇咁深刻，但係太過 經典

唔出奇 女人中意睇海賊王多啲 點識欣賞自來也

達旦打鳩卡普嗰段先心痛

睇av定海賊王要用多d紙巾 喊死寶寶了

其實成套op我最頂唔順係骨仔段回憶，跟著係梅利同喬巴

agger

雖然小出場 但係感受到佢對弟弟既愛

仲要頂上d 多線戰鬥同分鏡都做得唔好睇

海賊王分鏡冇好過！

自來也咪又係戇鳩鳩走去送頭

用死換黎既垃圾訊息

艾斯廢仲要累死曬啲人
自來也一打六都殺到三個，又一力承擔

雖然我都覺得啲信息好廢

第一次睇或者咇到D眼淚
之後睇返就覺得個mk仔抵死
仲害死埋白胡

佢都用好q多集

講得好

真心唔明點解艾斯on 99打去打赤犬，EQ低
好心走佬咪算囉

尾田on9姐

係抵撚死！

如果唔知六條友都唔係真pain
咁打完天道果刻長門就可以番去休息完再番黎打

話晒四皇幹部
點都有返啲自信以為自己唔會死
就算糯米佬 搾汁女 克力架
比人串9佢老母 兄弟
我諗佢地都會行返轉頭

做人最緊要有自知自明
連黑胡都唔夠抽
又唔知赤犬既能力係剋死自己
憑咩挑人機

佢同青雞對碰55波

上下位姐

用身黎檔學加旋咩
死得正常啲無咁嬲

例如應該點